急明天機場要1個人

有冇巴打可以明天返機場Tradeport倉
500$一日,1個半鐘食飯,有意TG:hiiamkit

得$500 仲要機場

車錢都蝕左

工時都無講 肯定好伏

今日打完風聽日忙到仆街，你唔斷鐘計真係搵笨

500蚊 蝕住走

搵你老母返啦
食水咁深

我做
350蚊一日就ok

Me 300

呀屌你真係當人on9架喎

500
係咪每個鐘500

我俾返一百你，仲要唔要人

250跟機

200一日我ok
學野最緊要

我唔收錢 只求有飯食

我比番100樓主 請我ok? 想學野

比左一千終於有得跟樓主學野，拜拜你地班失業撚

連登=5p, 香討，babykingdom, , 奴工處

起左樓主底 專係論壇搵水魚

建議大家去做

利伸: 岩先wtsapp左樓主準備聽日做水魚